入門benz買a250定c200好d?

c200

C

Cla 250 amg

C200又好a250又好 記得加錢買個amg章
加50hp

清sickball

C200 啦

不過同價位可以考慮寶馬新3系

全新到港cla 250 amg

記得貼埋牌簿，車匙同差餉上嚟

G63 啦 買入門版想充大頭呀？

一定CLA

CLA 無得輸，入埋V power 就 perfect 池

認真答你，建議你睇咗A仔個蚊型尾箱先，頂得順再諗

兩架車唔同定位wo
你想自己渣得爽，有得飛下咪a250
但你想舒服同長期會車人就一定c仔
不過新a仔個籠質料真係好撚差
個d死人膠仲差過日本車，但就賣成40個

b仔好唔D？

加少少上c63

new a個內籠

斯文車人就c
自己玩後座冇人就a

C200 42
A250 39
都幾好

C for sure

C200係咪就大改？

爭咩呀爭 撈埋一齊買CLA250呀笨

上年先facelift, 過3年啦

咁買FL定未FL款好d